sofi又死ser咁大件事冇人講？

想放曬gme都放撚到 放過我得唔撚得

請SH

幫你sh

sofi 死ser 叫大事?

想問吓Set limits prices 仲放唔放到

放到 不過會好不由自主咁買賣 想兜都兜唔返

係ifc搭緊𨋢

Sofi唔死先係新聞

冇人講咪你講囉

轉牛牛算了

Thx Ching